你地轉工會唔會同屋企人講?

比我老母上個月發現左 佢當時冇乜野 淨係問左少少問題

今日我放AL係屋企 無啦啦WTAPPS我話對我失望 又話咩冇生過我兩兄弟 依家會過得好好..

突然跳左制
講真我都大過仔 做左野幾年 有自己分數 都唔想你擔心啦 仲好似細個小學揀學校咩

轉工有咩問題

你老母一世人打一份工？

啲老母成日都係噤 完全唔明佢諗咩

同D濕鳩HR一樣
轉下工 幾個月空白休息下
就係咁問
唔通真係成世人都返緊工先叫叻仔呀

睇伯母係邊類人啦
係大公司中高層可能靠人脈同知識真係會同你plan好點行先舒服既
如果盲字都唔識多隻，做勞動階層既，教做人？屌你啦聽佢講只會行佢條舊路

想你同佢講姐 連自己個仔做緊咩都唔知

你咩工轉咩工？點解對你失望先？

我老母都係咁
弱鳩智
自己搵副份荀工做左好多年就話我咁快轉工
間公司閪人工唔加
留係度做乜

睇下你搵幾多錢

如果你係做公務員, 或者類似穩定工作, 係時候SHOW THEM WHO IS THE BOSS啦

上一輩諗法係咁

不過魚唔過塘唔肥

要佢地身邊朋友係咁轉工先會理解你

係啊，佢地覺得你做到老會有股份派比你
幾廿年前就可能有
而家比你準時收工當恩賜

由咩轉咩
幾多歲
你咩都無講
M記轉KFC?

跳左槽 冇轉行
應該係冇佢講所以失望

有能力先有得跳姐

無能力邊跳到

agger
樓主咁都唔明?
你老母係失望在你轉工都唔同佢講聲
唔係在於你轉左D咩工

老豆老母主動講叫我休息下同轉工

轉工休息個幾月都日日煩鳩我當我廢青
明明講好咗兩個月內會返工想休息下

轉工咪轉工囉，關佢閪事我老母之前都係，屌鳩我好地地做乜轉工
咁之前份工人工低工時長，有好offer唔通唔過檔咩？！
人地希望仔女人望高處，佢就想仔女食屎做人

同屋企人冇溝通？

老豆老母成日就係話去見識
學下野同去聽專家講野
永遠都唔明人無錢無權最緊要識擦鞋吹水
乜鳩都無轉工最實際
乜都要交代邊個知下份工一定好
又要聽人講經
不如去百家樂枱聽人技術交流

轉工=加人工=加家用